1896;2;11;De gemeenteraad besluit  om ook het laatste stuk van de Spinderspoort (Spinhuyspoort) aan het openbaar verkeer te onttrekken en de grond te verkopen aan de Regenten van het Geneeskundig Gesticht voor Krankzinnigen, zodat die kunnen uitbreiden.
